尋人修頓

有冇人知個兩架車既人點？
去曬邊？

隔離post 有人話北角警署